有無邊間自助餐嘅生蠔係好味架？

食過好幾間酒店自助餐都麻麻地，有無推介？

有無巴打絲打介紹呀

無乜自助餐嘅生蠔係好食

無呀 屌你老母

你真係好𨶙搞笑